20191113各區交通集中貼

大埔JJ我已經決定罷工 食完野買野上CU
暫時見大埔區市交通全停 太和路仲充斥住TG味
但未知廣福 吐露港咩環境 有冇手足講下?
其他區又點?

Mtr全停=癱瘓全香港

屯門基本上停左九成巴士路線
好想返工，但政府唔容許
被逼罷工

#曲

其他區依家咩情況???

我本身住九龍
想番中大幫手
但無巴士，無地鐵
可以點去？
最低限度係過山去大圍先

我打算行舊路上CU
睇FB好似話4條柱仲入到去

下，港島線順到仆街喎

我真係好中意返工丫 唔返工咪冇得食lunch 放題

九巴話停
但見到69m有車到

睇新聞LIVE紅隧仲好順???

你大埔應該都有辦法入

sorry睇漏左九龍巴打
呢個要問問其他巴打有咩車/順風車入到CU

我連想去幫手塞鐵都好大障礙

69m係其中一條有限度服務既路線

我都係

佢而家開返58m,67m 啦

點解唔比我返工
準備行7粒鐘返公司

#曲

諗緊方法出去

報平安先
經歷左四小時左右
終於番到母校